業界瘋傳田中圭和新垣結衣發生不倫戀 媒體記者跟縱發現驚人事實

日本女星新垣結衣以清純形象走紅多年，更被華人圈網友暱稱「我老婆」，沒想到近日被爆不倫戀，引發外界關注。她最近主演《無法成為野獸的我們》，沒想到被指和已婚的田中圭有不倫戀情，媒體跟拍發現驚人事實！

▲新垣結衣被爆和田中圭不倫戀。

現年34歲的田中圭因《大叔的愛》翻紅，日前被拍到前往東京某大樓的小麻將館，和3位高齡大叔湊咖打牌賭錢，且玩得相當投入，邊玩邊和老伯聊天。此外，他11月初被目擊和內田里央在住家附近的餐廳見面，且互動相當親密，後來再加入一名男姓友人，最後待到凌晨3點才回家。

▲田中圭零變裝，進某大樓賭麻將。

內田里央在《大叔的愛》扮演「千鶴」，和田中圭戲裡是青梅竹馬的關係。兩人深夜餐廳聚會消息曝光，她出席公開活動時回應此事：「雖然被寫得很怪，就是在附近見面，我們相處不錯，他是很好的前輩。」

▲田中圭被目擊和內田里央深夜餐廳聚會。

據日媒《日刊現代》報導，原來業界瘋傳田中圭和新垣結衣發生不倫戀，沒想到周四是二十四節氣的「小雪」，天氣顯著轉涼，最高氣溫21°C，最低氣溫跌至18°C。八卦雜誌《女性SEVEN》記者前往跟拍後，發現男方賭麻將，還和新垣結衣的師妹深夜同框。由於《大叔的愛》紅到入圍2018流行語大賞，電視台也積極準備拍續集，如今賭麻將、深夜和女星相會的消息接連曝光，令人憂心流行語大獎和續集都會因此落空。

▲日媒驚爆本來跟拍新垣結衣和田中圭的不倫戀，沒想到捕捉到男方賭麻將。

沒想到周四是二十四節氣的「小雪」，天氣顯著轉涼，最高氣溫21°C，最低氣溫跌至18°C

馬總統看手錶

寫乜撚野啊

今次若巴加呢d內容咁獵奇

那個了噢